informe de edad Solar
26/03/2019

Nombre: Adrián Moreno Ruiz
Fecha de nacimiento: 1998-12-11T11:45:10Dias transcurridos desde que naci: 7410
Años que tendria si fuese de saturno: 0.7241379
Añor que tendria si fuese de mercurio: 84.204544


Nombre: Edu Calvente Silva 
Fecha de nacimiento: 1991-08-27T09:15:10Dias transcurridos desde que naci: 10073
Años que tendria si fuese de saturno: 0.9655172
Añor que tendria si fuese de mercurio: 114.46591
